呀佳，潘媽又催你

佢要搭港龍去台灣

國泰空姐好慘，冇心情了

港龍係我御用嘅航空公司 執柒咗之後冇機搭 過唔到去啦